點解王晶眼光差左咁多 成日棒個隻鴨王出黎柒

以前眼光好好
搵鄭伊健做陳浩南 完勝劉華
張家輝都係佢棒出黎

做乜鳩而家咁中意棒個個樣上唔到大台又冇氣勢成個小混混咁既鴨王

d精女郎夠淫就得

都唔知佢做乜鳩 戲又屎樣又7 個種7唔係真係話好樣衰 但就有種傻仔feel 完全冇個種擔到大台既氣勢

141大把

Btw文凱玲就幾正

笑到仆街

會唔會係有金主出錢要王晶開戲比佢

條7頭住荃灣成日係愉景見到佢 應該冇人包佢掛
Btw 行出黎都唔似明星

聽人講後生靚仔揸靚車 唔係富二代 多數係被包

佢以前係高登開過你問我答

其實張家輝唔算係王晶捧出黎
嚴格上黎講 係杜sir捧佢

王晶近年D戲真係唔太得
同主流大眾脫節

冇王晶用張家輝 杜sir都唔撚知邊個張家輝啦
令張家輝去到大紫大紅既電影係林超賢tim

張家輝拎影帝上台都有多謝王晶

啲戲好夾硬黎

我老豆好鍾意睇佢🤡😂

當然 王晶係同張家輝拍檔左好多次
不過 捧 係另一個意思

老老實實個咩鴨王真係又屎戲又唔係話好靚仔,係咪肯比人插屎忽先有得捧

btw原裝3哥都係戲又屎

早幾日都想講,佢呢個廣告應該係想模仿三哥嘩四條煙,但條友拍到出黎直頭柒到不得了

三哥唔出聲chok樣果陣好好戲wo ,同埋就算戲屎點都好戲過呢條垃圾N倍

千王之王仲唔係棒佢？

但三哥靚仔有型

或者你睇返你第一個post
你睇返你個"捧"字 係乜意思先

咁都唔靚仔 認真想睇你班撚樣生成點
有幾靚仔法

鴨王同佢個女好friend架 當佢契家姐定契妹咁架

應該係肯幫佢個女 奶閪

名？

徐冬冬？

有d似沙律

阿輝都好戲過佢

見過真人 幾靚仔

人地隨時係下個伊健呀你目光甘短視

得雞味，同以前邱淑貞朱茵比車尾燈都見唔到

真係捧張家輝出黎嗰個叫李修賢

咁樣有排講 不如過atv啲人棒佢出黎

佢呀爸唔係教育局做高層㗎咩？ 應該有家底㗎喎

個袁嘉敏先慘
諗住靠王精剝衫露點上位
點知之後完全消失

性價比高
少少錢叫呢啲人做咩都肯制

張家輝係王晶棒出黎有咩問題?
當年王晶想佢做星爺接班人先會拍咁多笑片

佢唔係扮苗僑偉咩

對波

好似上左大陸搵食

張家輝開始拍戲果陣王晶係咁塞戲比佢
又拍劉華舒淇吳震宇仲有周星馳
咁都唔叫捧
剩係化骨龍都比哂好牌佢上啦

有老細包咗啦

What name?

人地可能係00後 唔個張家輝以前果朵叫周星馳接班人

唔知

人地老豆係教育部高層

王精現家淨係識炒冷飯
仲要炒完出黎完全唔好睇

就係佢?

最弊堂堂發哥都要陪佢顛 做臭自己

3哥原版有link?

鴨王食過一手糖妹

好似老左咁多

條片尷尬到仆街 完全唔敢睇第二次

棒個鴨王

個廣告睇到好老尷

好威 可惜都高攀唔到麥明詩

發仔不嬲爛片王黎

令張家輝上神台既係情人

聖Paul+劍橋咪揾返個聖Paul+Oxbridge囉

消失得又無負面報導
先係勁野 上左岸

佢眼光好就唔會推自己個女出嚟柒啦

佢話比阿精呃左去拍，聽聞精收埋好多阿豆d露點片

拍脫戲之前要去試鏡 去親試鏡就要全裸架啦

睇到好撚尷尬條片

話時話有無片睇翻 見到得分半鐘個段 無哂完整版係船個part

因為王晶痴心情長劍 可以樣樣野都為佢做

講咁耐都冇圖

迎合蝗蟲口味

是撚但 淨係知佢到依家都仲食好多好野
D精女郎

以前個啲氣質女
而家食雞

第二張，再見

一諗起豆豆比蝗精啲豬汗壓過就

乳貼黎 秋香都無露過點

咩名

平過之前個8p港男白乜乜

呢個明顯特登咁浮誇向賭場風雲三哥致敬wor

唔似先係重點

問題係佢好生硬 唔係誇唔誇張問題

可能會爆血管

垃圾tvb係到抄舊橋，仲要搵埋啲傻仔係到演

佢個種真係唔知做乜鳩？
賭場風雲嘅三哥之所以發癲係因為一方面佢輸唔起，二來又驚佢殺朋友兼出賣身邊人嘅事爆哂出來。

141假圖

link？

其實當時都有回響喎，點解之後會完全消失？

個雷神一樣係完全消失

近年拍3級嘅宿命？

雷神係自己去溫仔放棄前程啫

型過98%連登仔